香港人幾時遊行抗議美國制裁我地偉大嘅特首

竟然干涉中國內政
好嬲

咁大件事香港人唔係就咁算呀

係藍既就出嚟行

50慢人大遊行

如果班黃屍聽日出去舉美國旗比警察捉咁會點

香港人真係智障唔洗扮

5個都比多左

好嬲冇人和應

得幾個毒販係美領度玩下紙公仔就完左

中國人又話齊心，得個吹字

要求用國安法派黑警去美國拉晒trump 同所有議員，唔係就屌鳩呢個軟弱政府黑警保護唔到中華民族

講真有得諗

算吧啦班黃屍淨係識縮係屋企驚驚唔識玩

大波man一人遊行